想搵套戲

咁個劇情係一隊特種部隊要攻入一座建築物
然後要制伏啲犯

我屌你老味
呢啲戲無一千套都有幾百套啦

最衰我乜都唔記得

Dredd

好類近啦
應該近幾年㗎

The Raid

唔係the raid 唔係Elite Squad

我有google過㗎
用咗成個下午搵
都冇

THE ROCK

The rock 呢一年好似少咗戲拍

做乜鳩

Sorry 搞錯咗

Robocop?
Total Recall?

Robocop都好似好睇